{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 올레펜션(애견펜션,애견동반)"
    },
    "text": "こんにちは。オレペンションです。 当ペンションでは現在、宿泊イベントを実施中です。 ご宿泊のお客様のために150個の客室を対象に充実した構成の散歩バッグをプレゼントいたします。 このバッグには、バッグ自体と一緒にウェットティッシュ、トンチュ、水筒まで含まれています。 一部屋につき1つの散歩バッグが贈呈され、予約の際には事前に蒸し物をしておかなくても大丈夫です。 また、当ペンションでは宿泊する犬を対象に無料で犬顔刻印ネックレスを作っています。 専門家ではありませんが、最善を尽くしてきれいに作る努力をしていますので、ぜひご利用ください。 もちろん、当ペンションは愛犬ペンションで、犬連れのお客様はご予約を受け付けておりません。 当ペンションは、犬に触れながら遊べる愛犬カフェや動物園ではありません。 むしろ、子犬が広い運動場で自由に遊べるように空間を設け、飼い主が愛犬と一緒にヒーリングできることを願って運営しています。 この点をよく知っておいて誤解のないようにお願いします。 また、犬なしでは当ペンションに入室できません。 ただし、12kg未満の犬のみを受け付けています。 ペンションに入室される際には、22時以降に到着する場合は予めご連絡ください。 追加利用入室がある場合は、入室時間である午後3時以前または退室時間である午前11時以降に客室を追加利用する場合、1時間当たり1万ウォンの費用が発生します。 そして、犬は12kg未満の場合のみ宿泊が可能です。 ありがとうございます。 [出典] https://blog.naver.com/olle4321/222062913876。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何個の客室が散歩バッグのプレゼントの対象ですか？",
            "answer": "150個の客室が散歩バッグのプレゼントの対象です。"
        },
        {
            "question": "散歩バッグにはどのようなアイテムが含まれていますか？",
            "answer": "散歩バッグにはバッグ自体と一緒にウェットティッシュ、トンチュ、水筒が含まれています。"
        },
        {
            "question": "散歩バッグは何台の客室に贈呈されますか？",
            "answer": "一部屋につき1つの散歩バッグが贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "犬顔刻印ネックレスはどのようにして作られますか？",
            "answer": "犬顔刻印ネックレスは、専門家ではありませんが、最善を尽くしてきれいに作る努力をしています。"
        },
        {
            "question": "犬連れでの予約は受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、犬連れのお客様はご予約を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには愛犬カフェや動物園がありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションには愛犬カフェや動物園はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには犬以外の宿泊者も入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションには犬なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "犬の体重制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは12kg未満の犬のみを受け付けています。"
        },
        {
            "question": "追加利用入室の場合、費用はどのくらいですか？",
            "answer": "追加利用入室の場合、入室時間である午後3時以前または退室時間である午前11時以降に客室を追加利用する場合、1時間当たり1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "犬は何kg未満の場合に宿泊が可能ですか？",
            "answer": "犬は12kg未満の場合のみ宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 409
    }
}